
Бог дает пожить...
Значит, определенно, я что-то делаю так. Все далеко не левак
И пусть за тридцак, слова еще дают под сраку
Помнишь первый альбом? Я все такой же дурак
Под ногами вращается шар
Где-то снаружи рожа, где-то внутри душа
Где-то все это слышат дети хотят подражать
Но из песни не выкинуть мат, да и я не Маршак
Американщина 2, две бутылки в руках
Две тетради до корки, два под глазами мешка
Два года это писал, исхода тоже два
Два, один из них- пустота
Пусть и так, И вот уже в папке с мп3
Выходит все что в голову мою никак не уместить
Каждый по своему того, у каждого свой бзик
Мой – это песнями башку тебе снести
Не включай это в клубе
Не включай в машине
И не делай громче
Чтобы твою бошку этими битами не сносило
Это же сила.
Жизнь не вода для рыбок, Менять не стоит часто
Если чувствуешь петлю, возможно это галстук
Нет ничего плохого в том, что тебе он достался
И ты в офисе, вместо того, чтобы на сцене с Кастой
Ведь жизнь бывает классной. Независимо от степени
Успеха, у нас вон пол страны рэпперов
По большей части половина уже не юнцов
Путают оваций со звуком руки об лицо
Может быть все по плану, жизнь идет не мимо
Возможно ты на своем месте стоя в ювелирном
С той стороны прилавка, или в маске и с пушкой
Если смотреть на вещи проще, вариант не худший
И я не вру себе, мне никто не мешал
Все, чего я в жизни не добился, не добился сам.
У этой песни цель одна ни чему не учить
А просто качать, что бы бошку тебе снести
Не включай это в клубе
Не включай в машине
И не делай громче
Чтобы твою бошку этими битами не сносило
Это же сила.
